【統計】入黎講下你用緊咩Plan同幾錢

岩岩cut左：
HKBN 148蚊 5GB公司Plan
其實本身唔錯
但5GB後改條款慢到爆所以cut左約

岩岩簽：
3HK 178蚊 4G 全速8GB後限速

咁你公司個Plan真係改左條款嘛

改條款之前都係咁限法

我9月用到12月都唔係咁

支那移動4G 21M+KKBOX 108免隧道費+44 一個月152

幾GB?

本身諗住轉hkbn 108 跟著cut左都係用番中移動68蚊384Kbps plan，又續左18個月 果頭續完果頭瓜柴

754 😎
St9會知咩事

SMT 266 6gb

$248 垃圾3hk 6gb plan
9月到期多數轉台

我投奔3hk

3G+送2G 5G 21M完咗限死最高128

強國移動$200 全速4G無限，5GB後384kbps

慢撚到仆街

3台68蚊無限plan

速度慢冇得出街睇片
但平時都係WhatsApp 轉下珠 睇ig都夠用就繼續用

人仔台68蚊無限

冇人用貴plan ?

5GB

頂唔順 支那移動4G 21M/42M 轉 支那全城4G 6+6 試下咩料子 點知都係中伏 又話咩4G全速 完全去唔到應有水準 最尾咪又係行LTE 冇真4G

用緊smt 384 kbps $96
想轉plan

smt 4g 無限 $410
5gb 後唔知幾多速，用落差唔多